# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Julian Perelli <jperelli@gmail.com>, 2020
# Julian Perelli <jperelli@gmail.com>, 2020
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-15 22:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-07 00:17+0000\n"
"Last-Translator: Julian Perelli <jperelli@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/cualbondi/teams/107940/"
"ko/)\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/catastro/views.py:41
msgctxt "an amenity type"
msgid "restaurant"
msgstr "레스토랑"

#: apps/catastro/views.py:42
msgctxt "an amenity type"
msgid "school"
msgstr "학교"

#: apps/catastro/views.py:43
msgctxt "an amenity type"
msgid "pharmacy"
msgstr "조제"

#: apps/catastro/views.py:44
msgctxt "an amenity type"
msgid "Kindergarten"
msgstr "유치원"

#: apps/catastro/views.py:45
msgctxt "an amenity type"
msgid "cafe"
msgstr "커피 샵"

#: apps/catastro/views.py:46
msgctxt "an amenity type"
msgid "fast_food"
msgstr "패스트 푸드"

#: apps/catastro/views.py:47
msgctxt "an amenity type"
msgid "bar"
msgstr "바"

#: apps/catastro/views.py:48
msgctxt "an amenity type"
msgid "place_of_worship"
msgstr "예배 장소"

#: apps/catastro/views.py:49
msgctxt "an amenity type"
msgid "college"
msgstr "칼리지"

#: apps/catastro/views.py:50
msgctxt "an amenity type"
msgid "ice_cream"
msgstr "아이스크림"

#: apps/catastro/views.py:51
msgctxt "an amenity type"
msgid "police"
msgstr "경찰"

#: apps/catastro/views.py:52
msgctxt "an amenity type"
msgid "hospital"
msgstr "병원"

#: apps/catastro/views.py:53
msgctxt "an amenity type"
msgid "clinic"
msgstr "진료소"

#: apps/catastro/views.py:54
msgctxt "an amenity type"
msgid "community_centre"
msgstr "커뮤니티 센터"

#: apps/catastro/views.py:55
msgctxt "an amenity type"
msgid "veterinary"
msgstr "수의사"

#: apps/catastro/views.py:56
msgctxt "an amenity type"
msgid "doctors"
msgstr "의사들"

#: apps/catastro/views.py:57
msgctxt "an amenity type"
msgid "bicycle_rental"
msgstr "자전거 대여"

#: apps/catastro/views.py:58
msgctxt "an amenity type"
msgid "taxi"
msgstr "택시"

#: apps/catastro/views.py:59
msgctxt "an amenity type"
msgid "library"
msgstr "도서관"

#: apps/catastro/views.py:60
msgctxt "an amenity type"
msgid "dentist"
msgstr "치과 의사"

#: apps/catastro/views.py:61
msgctxt "an amenity type"
msgid "bank"
msgstr "은행"

#: apps/catastro/views.py:62
msgctxt "an amenity type"
msgid "theatre"
msgstr "극장"

#: apps/catastro/views.py:63
msgctxt "an amenity type"
msgid "car_wash"
msgstr "세차"

#: apps/catastro/views.py:64
msgctxt "an amenity type"
msgid "pub"
msgstr "선술집"

#: apps/catastro/views.py:65
msgctxt "an amenity type"
msgid "university"
msgstr "대학"

#: apps/reviews/forms.py:12 apps/reviews/templates/reviews/form.html:19
msgid "Terrible"
msgstr "무서운"

#: apps/reviews/forms.py:13 apps/reviews/templates/reviews/form.html:20
msgid "Poor"
msgstr "가난한"

#: apps/reviews/forms.py:14 apps/reviews/templates/reviews/form.html:21
msgid "Average"
msgstr "평균"

#: apps/reviews/forms.py:15
msgid "Very Good"
msgstr "아주 좋아"

#: apps/reviews/forms.py:16 apps/reviews/templates/reviews/form.html:23
msgid "Excellent"
msgstr "우수한"

#: apps/reviews/forms.py:25 apps/reviews/templates/reviews/form.html:18
msgid "Select a rating"
msgstr "등급 선택"

#: apps/reviews/forms.py:26
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: apps/reviews/templates/reviews/aggregate.html:8
#, python-format
msgid "see %(comment_count)s reviews"
msgstr "리뷰 %(comment_count)s 개보기"

#: apps/reviews/templates/reviews/aggregate.html:13
msgid "write the first review"
msgstr "첫 번째 리뷰 작성"

#: apps/reviews/templates/reviews/form.html:15
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: apps/reviews/templates/reviews/form.html:22
msgid "Very"
msgstr "대단히"

#: apps/reviews/templates/reviews/form.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Reset view"
msgid "Review"
msgstr "관점을 다시 설정"

#: apps/reviews/templates/reviews/form.html:30
msgid "Post"
msgstr "게시하다"

#: apps/reviews/templates/reviews/list.html:12
msgid "at"
msgstr "에서"

#: templates/404.html:5
msgid "Oops! The page could not be found..."
msgstr "죄송합니다! 페이지를 찾을 수 없습니다 ..."

#: templates/404.html:6 templates/500.html:6
#: templates/catastro/ver_poi-404.html:27
msgid "Go back to"
msgstr "로 돌아가"

#: templates/404.html:6 templates/500.html:6
#: templates/catastro/ver_poi-404.html:27
msgid "home"
msgstr "홈페이지"

#: templates/500.html:5
msgid "Oops! Something went wrong..."
msgstr "죄송합니다! 문제가 발생했습니다 ..."

#: templates/base.html:10 templates/parts/base/top.html:9
msgid "Search engine of public transportation bus, train,  subway, tram."
msgstr "대중 교통 버스, 기차, 지하철, 전차의 검색 엔진."

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:6
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/top.html:4
msgid "Public transportation in"
msgstr "대중 교통"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:7
#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:15
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/top.html:5
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/top.html:13
msgid "How to get around in"
msgstr "에 돌아 오는 방법"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:7
#: templates/catastro/ver_interseccion.html:6 templates/catastro/ver_poi.html:8
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/top.html:5
msgid "and what lines and routes of buses go through"
msgstr "버스 노선 및 노선"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:16
#: templates/catastro/ver_poi.html:17
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/top.html:14
msgid "List of all the public transport that go through"
msgstr "통과하는 모든 대중 교통 목록"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:16
#: templates/catastro/ver_poi.html:17
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/top.html:14
msgid "See how to get from where you are"
msgstr "당신이 어디에서 오는 방법을 참조하십시오"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:24
#: templates/catastro/ver_poi.html:25 templates/core/ver_linea.html:23
#: templates/core/ver_parada.html:20 templates/core/ver_recorrido.html:24
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:9
msgid "Home"
msgstr "홈페이지"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:64
#: templates/catastro/ver_poi.html:83 templates/core/ver_recorrido.html:90
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:49
msgid "See in interactive map"
msgstr "대화식지도에서보기"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:76
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:61
msgid "Lines of public transport"
msgstr "대중 교통 노선"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:98
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:83
msgid "Routes of public transport"
msgstr "대중 교통 경로"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:128
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:113
msgid "Places"
msgstr "장소"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:142
#: templates/core/ver_recorrido.html:151
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:127
msgid "Stops"
msgstr "버스 정류장"

#: templates/catastro/ver_administrativearea.html:151
#: templates/parts/catastro/ver_administrativearea/content.html:136
msgid "Points of interest"
msgstr "가볼만한 곳"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:5
#: templates/catastro/ver_interseccion.html:6
#: templates/catastro/ver_interseccion.html:17
#: templates/catastro/ver_poi.html:7 templates/catastro/ver_poi.html:8
#: templates/catastro/ver_poi.html:16 templates/catastro/ver_poi.html:48
msgid "How to get to"
msgstr "에가는 방법"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:5
#: templates/catastro/ver_interseccion.html:6 templates/catastro/ver_poi.html:7
#: templates/catastro/ver_poi.html:8 templates/catastro/ver_poi.html:16
#: templates/catastro/ver_poi.html:17 templates/core/ver_linea.html:5
#: templates/core/ver_linea.html:95 templates/core/ver_parada.html:5
#: templates/core/ver_parada.html:6 templates/core/ver_recorrido.html:6
#: templates/core/ver_recorrido.html:7 templates/core/ver_recorrido.html:16
msgid "in"
msgstr "에"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:17
#: templates/catastro/ver_poi.html:48
msgid "?"
msgstr "?"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:43
msgid "Routes of public transport that pass through this intersection"
msgstr "이 교차로를 통과하는 대중 교통 경로"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:49
#: templates/catastro/ver_poi.html:102 templates/core/ver_linea.html:74
#: templates/core/ver_parada.html:67 templates/core/ver_parada.html:85
#: templates/core/ver_recorrido.html:6 templates/core/ver_recorrido.html:7
#: templates/core/ver_recorrido.html:47 templates/core/ver_recorrido.html:57
#: templates/core/ver_recorrido.html:106
msgid "from"
msgstr "부터"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:49
#: templates/catastro/ver_poi.html:102 templates/core/ver_linea.html:74
#: templates/core/ver_parada.html:67 templates/core/ver_parada.html:85
#: templates/core/ver_recorrido.html:6 templates/core/ver_recorrido.html:7
#: templates/core/ver_recorrido.html:16 templates/core/ver_recorrido.html:47
#: templates/core/ver_recorrido.html:57 templates/core/ver_recorrido.html:106
msgid "to"
msgstr "에"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:64
#: templates/catastro/ver_poi.html:117
msgid "Nearby stops"
msgstr "주변 정거장"

#: templates/catastro/ver_interseccion.html:73
#: templates/catastro/ver_poi.html:126
msgid "Other points of interest nearby"
msgstr "인근의 다른 명소"

#: templates/catastro/ver_poi-404.html:7
msgid "Could not find"
msgstr "찾을 수 없습니다"

#: templates/catastro/ver_poi-404.html:12
msgid "But we did everything possible to find similar places"
msgstr "그러나 우리는 비슷한 장소를 찾기 위해 가능한 모든 것을했습니다"

#: templates/catastro/ver_poi.html:64
msgid "Go to website"
msgstr "웹 사이트로 이동"

#: templates/catastro/ver_poi.html:69
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: templates/catastro/ver_poi.html:96
msgid "Public transport routes that pass next to this place"
msgstr "이 장소 옆을 통과하는 대중 교통 노선"

#: templates/catastro/ver_poi.html:142
#, fuzzy
#| msgid "Reset view"
msgid "Reviews of"
msgstr "관점을 다시 설정"

#: templates/core/ver_linea.html:5 templates/core/ver_linea.html:14
#: templates/core/ver_linea.html:44 templates/core/ver_recorrido.html:16
msgid "Line"
msgstr "선"

#: templates/core/ver_linea.html:6 templates/core/ver_linea.html:15
msgid ""
"All the information about routes, trips, stops, schedules and fares of the "
"line"
msgstr "노선의 노선, 여행, 정류장, 일정 및 요금에 대한 모든 정보"

#: templates/core/ver_linea.html:6 templates/core/ver_linea.html:15
msgid "that passes through"
msgstr "통과하는"

#: templates/core/ver_linea.html:49
msgid "Company information"
msgstr "회사 정보"

#: templates/core/ver_linea.html:55 templates/core/ver_recorrido.html:62
msgid "Places that travel to"
msgstr "여행지"

#: templates/core/ver_linea.html:64
msgid "Routes of the line"
msgstr "노선"

#: templates/core/ver_linea.html:95
msgid "Public transportation coverage of the line"
msgstr "노선의 대중 교통"

#: templates/core/ver_parada.html:5 templates/core/ver_parada.html:6
#: templates/core/ver_parada.html:43
msgid "Stop"
msgstr "버스 정류장"

#: templates/core/ver_parada.html:6
msgid "and what lines of routes of buses, train and subway stop in the stop"
msgstr "그리고 버스, 기차 및 지하철 노선이 정류장에서 정차합니다."

#: templates/core/ver_parada.html:62
msgid "Public transport routes that stop in this stop"
msgstr "이 정류장에서 정차하는 대중 교통 노선"

#: templates/core/ver_parada.html:79
msgid ""
"Public transport routes that pass nearby of this stop (do not stop here)"
msgstr "이 정류장 근처를 경유하는 대중 교통 노선 (여기서는 중단하지 마십시오)"

#: templates/core/ver_parada.html:100
msgid "Points of interest nearby"
msgstr "근처의 관심 장소"

#: templates/core/ver_parada.html:117
msgid "Neighborhoods nearby"
msgstr "인근 지역"

#: templates/core/ver_parada.html:126
msgid "Other stops near"
msgstr "인근의 다른 정류장"

#: templates/core/ver_recorrido.html:6 templates/core/ver_recorrido.html:55
msgid "Route"
msgstr "노선"

#: templates/core/ver_recorrido.html:6 templates/core/ver_recorrido.html:7
msgid "of the line"
msgstr "라인의"

#: templates/core/ver_recorrido.html:7
msgid "All the information on stops, schedules and fares of the route"
msgstr "노선의 정거장, 일정 및 요금에 대한 모든 정보"

#: templates/core/ver_recorrido.html:7 templates/core/ver_recorrido.html:16
msgid "Description of the route of the bus"
msgstr "버스 노선 설명"

#: templates/core/ver_recorrido.html:16
msgid "branch"
msgstr "분기"

#: templates/core/ver_recorrido.html:16
msgid "Route from"
msgstr "출발지"

#: templates/core/ver_recorrido.html:71 templates/core/ver_recorrido.html:81
msgid "Streets that compose this route"
msgstr "이 루트를 구성하는 거리"

#: templates/core/ver_recorrido.html:100
msgid "Similar routes"
msgstr "비슷한 경로"

#: templates/core/ver_recorrido.html:122
msgid "Points of interest near the route"
msgstr "루트 근처의 관심 지점"

#: templates/leaflet/admin/widget.html:29
msgid "Reset view"
msgstr "관점을 다시 설정"

#: templates/navbar.html:28 templates/parts/base/top.html:52
msgid "Go to the search engine"
msgstr "검색 엔진으로 이동"

#: templates/navbar.html:37 templates/parts/base/top.html:61
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/navbar.html:41 templates/parts/base/top.html:65
msgid "Star users"
msgstr "스타 사용자"

#: templates/navbar.html:42 templates/parts/base/top.html:66
msgid "Poll"
msgstr "투표"
